【改詞MV】[你的名字] 女版 夢燈籠 粵語

燈籠Cantonese Girl Ver.

主唱：可兒 kani music
詞：大豬包包

如果 聲音 不消失 可於腦海記得
如此 就可 尋遍這地球 去找你 夢裏漫遊
如果 夢境 就此 編織到可永久
未怕天給你我這個毒咒 我也總可 去挽留你這對手
就再抖擻 我倆在這個節奏
覓個出口 不顫抖 去走

Oh

快 聽見我倆碰見心中急速那心跳聲
來再去挽手觀望著日落命運回應
尋遍了世間這感應
無限時間地形 無用問那姓名
你 那會夠勇氣 喝我那口嚼後無聲
你笑笑看 我那臉型
和~你 去挽救這世界日月連繩
回望着那過程 流著淚的溫馨

未怕世間多少分秒 去覓你姓名
在我掌心寫出一句 愛着你記認
暴風中帶著我手繩打拼
糸守中 看着我掌心和應
為着了去兌現 你與我心的伏線
維持着我笑臉 那怕世間改變

光速推post

好正

正皮支持

各位巴絲大家好，小弟早前獻醜填左夢燈籠嘅廣東話版，由柒叔主唱，雪人也出火混音嘅男版

今次就推出依隻女仔嘅舒情版

係琴聲做伴奏同埋有改到少部分嘅歌詞，等依首歌由女仔嘅角度出發

希望大家可以支持下聽下俾下意見

想支持我地嘅巴絲可以入去俾個like以下page留意

小弟新開嘅
大豬包包facebook

可兒Facebook

柒菇碌叔叔Facebook

雪人也出火facebook

糸唔係讀覓咩

係
男版都係讀覓，我監察不力
發現嘅時候已經為時已晚

真係光速

Good morning. Good morning

女仔聲版本舒服好多match得番原版
最鐘意句"未怕世間多少分秒 去覓你姓名
在我掌心寫出一句 愛着你記認"成個故事情節即刻岀晒黎

多謝絲打支持，依樣都係我同歌者最想做到嘅效果

多謝巴打

多謝巴打個個post都支持

good evening

個女仔唱快歌果段

唔明？